有冇發覺FB多左好多婚攝同MC撐警post?

明明之前好多間婚禮籌辦組織發聲明話唔做班狗生意，但最近 FB 多左一堆藍屍出post話可以幫狗影相做MC , 我好奇問左其中一個做開婚攝的朋友， 原來呢 D POST多數係 D 自僱藍屍 R生意，因為通常佢地都係唔出名，所以借呢個機會上位吸下人氣， 質素同出名個 D一定有分別，佢都識有人明明影開貓貓狗狗，都照出撐警POST接婚攝，可能都係狗一樣咁影啦

天下間竟然有如此既戰略

Mc:大家下次再見

影完無哂相呢下勁

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

推